[
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-录取",
        "question": "老师，河南文科223，位次32万，可以报考这个学校吗",
        "answer": "我校今年未在河南投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-武汉工贸职业学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "第一位次填报我校概率很大，投档比按照省招办公布的投档比例执行。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-咨询",
        "question": "您好河北物化生313可以报考贵校专科吗 可以的话有哪些专业",
        "answer": "感谢您的咨询，我校今年未在河北投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-报考",
        "question": "请问我家孩子，湖北物理组335分，报考贵校有希望录取吗？",
        "answer": "感谢您的咨询，这个分数第一位次填报我校，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-报考",
        "question": "河南文科367分，位次161929，有机会进入贵校吗？",
        "answer": "感谢您的咨询，我校今年未在河南投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "感谢您的咨询，我校今年未在福建投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-湖北理科447能报吗",
        "question": "湖北理科447能报吗",
        "answer": "感谢您的咨询，这个分数第一位次填报我校，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-2024咨询",
        "question": "老师，您好，物政生270分能报考武汉工贸职业学院吗？",
        "answer": "感谢您的咨询，这个分数第一位次填报我校，希望很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-报考",
        "question": "去年物理类专科分数线是多少",
        "answer": "感谢您的咨询，请告知您的分数。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工贸职业学院",
        "title": "武汉工贸职业学院-美术生",
        "question": "想问一下贵校是否计划招美术生 如果招的话 专业200文化250有概率被录取嘛",
        "answer": "感谢您的咨询，我校今年未在美术类投放计划。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-湖北美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校不是艺术类的院校，在录取的过程中只能计算文化课成绩，建议您这边查询一下艺术类的院校进行填报，感谢您的咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "question": "物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "answer": "考生您好，您的分数填报我校录取的几率是非常大的，欢迎填报，我校是特大型中央企业中国宝武主办的，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳定的就业基地。期待您的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "question": "物生地考395选贵校的电气工程及其自动化能上吗",
        "answer": "考生您好，这是您问的第二遍了哈，我也是您的分数填报我校录取的几率是非常大的，欢迎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-武汉工程职业技术学院",
        "question": "湖北物化地400分有机会吗",
        "answer": "考生您好，您的分数填报我校录取的几率是非常大的，欢迎填报，我校是特大型中央企业中国宝武主办的，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳定的就业基地。期待您的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-录取",
        "question": "技能高考机械类409能上嘛",
        "answer": "考生您好，您的分数填报我校录取的几率是比较大的，欢迎填报，我校是特大型中央企业中国宝武主办的，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳定的就业基地。期待您的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-安徽理科物化政388分，今年新高考名次255127",
        "question": "请问能报考贵校的电子信息工程技术吗？和机电一体化技术",
        "answer": "考生您好，您的分数填报我校还是有录取几率的，可以在我校官网招生信息网联系我校招办，欢迎填报哈，我校是特大型中央企业中国宝武主办的，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "question": "老师，我江西406，位次189368，有机会上什么专业",
        "answer": "考生您好，感谢您的咨询，您的分数填报我校录取的几率是很大的，我校2023年在江西省文科类录取最低分为384，理科类录取最低分为390，欢迎您的填报，我校是特大型中央企业中国宝武办学，就业质量又高又好，期待您的填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北 技能高考 计算机 480，全省排名8346，有机会吗",
        "answer": "考生您好，感谢您咨询，您的分数填报我校录取的几率是很大的，欢迎填报，我校是特大型中央企业中国宝武主办的，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳定的就业基地。 期待您的填...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "考生您好，我校2023年文科类录取最低分为384分，您的分数请谨慎填报，感谢您的咨询。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-广东考生咨询",
        "question": "广东历史排名167591排名，有希望报贵校吗",
        "answer": "考生您好，感谢您的咨询，您的分数是多少呢？您可以在学校官网招生信息网上联系学校招生办，招办专业老师会为您解答。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-录取",
        "question": "413能被录取吗",
        "answer": "考生您好，感谢您的咨询，请问您是技能考生还是普高考生，您可以通过学校官网招生信息网联系学校哈，感谢您的信任。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-表演（武汉工程科技）",
        "question": "河南文科戏剧影视表演专业234文化391综合488报考本校录取几率怎么样。贵校是否可以辅修双学位",
        "answer": "考生您好，我校是高职高专，工科类的大专院校哈。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北物理类考生387分可以选择什么专业？",
        "answer": "考生您好，感谢您的咨询，我校2023年在湖北物理类录取最低分为368分，你可以参考一下，欢迎填报我校，我校是特大型中央企业中国宝武办学，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳...[详细]"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-报考",
        "question": "湖北文科338能上贵校嘛",
        "answer": "考生您好，感谢您的咨询，我校2023年在湖北省历史类录取最低分为343分，您参考一下，谨慎填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉工程职业技术学院",
        "title": "武汉工程职业技术学院-录取",
        "question": "四川理科399能被录取吗",
        "answer": "考生您好，您的分数填报我校录取的几率是比较大的，欢迎填报，我校是特大型央企中国宝武办学，依托央企办学产教融合优势，毕业生在央国企和世界500强企业就业比例远高于同类院校，就业质量位于全省前列。学院在全国300多家大型企、事业单位建立了稳定的就业基地。 欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-湖北开放职业学院",
        "question": "河南文科生239分，排名在30万左右，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好！我们学校去年文科265，您的分可以报，但有危险"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "question": "湖北荆州考生，物理309分，请问报考贵校有希望吗？",
        "answer": "您好，您的分填报我们学校应该是可以录取。确保您的专业"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "您好！我们去年河南文科265，您这个分数应该有希望，可第一志愿填报。把后续志愿填好"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-湖北开放（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "您好！我校去年在湖南物理236，您这个分填报应该可以录取"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-报考",
        "question": "老师，河南文科223能报考这个学校吗",
        "answer": "河南省去年文科录取265，您这个分数填报估计危险。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-湖北开放职业学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "您好！您这个分数应该可以确保录取，欢迎第一志愿填报C601"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-河南",
        "question": "河南文科生321能报贵校的大数据与会计专业吗",
        "answer": "可以录取，我校去年文科265，专业可以确保，咨询：15907153050陈老师"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-录取",
        "question": "河南考生。理科256。能报贵校哪项专业？",
        "answer": "应该可以，去年理科也是256，可咨询15907153050陈老师"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-录取",
        "question": "你好湖北理科272这个分数可以填报吗？",
        "answer": "应该希望比较大。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-报考",
        "question": "您好，今年历史类190能报吗",
        "answer": "这个分数估计有点危险。我校去年历史类分数线215"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-录取",
        "question": "请问你们今年有计划招收福建的学生吗 分数在345分，是物化生，有望被贵校录取吗",
        "answer": "对不起，我们学校在福建暂时没有安排招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-湖北开发",
        "question": "河南考生，文科生290，被录取，几率大不大？",
        "answer": "我校河南目前有文科、理科计划各10名，根据去年录取分数，您可以放心填报我校。可以录取！您可以加我微信15907153050陈老师。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-录取",
        "question": "湖北295分物理能上贵校软件技术专业吗",
        "answer": "可以，我校去年这个专业录取分数线为286分。欢迎报考：C601湖北开放职业学院"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-咨询",
        "question": "老师您好！吴振生270分能报考湖北开放职业学院吗？",
        "answer": "您好！如果是物理类，这个分数可能录取机会还是有的，如果是历史，可以确保录取，专业任选！欢迎您报考湖北开放职业学院C601"
    },
    {
        "schoolName": "湖北开放职业学院",
        "title": "湖北开放职业学院-录取",
        "question": "湖北历史225填报贵校的“新能源汽车技术”概率大吗？",
        "answer": "可以，我校去年这个专业录取分数线为215分。欢迎报考：C601湖北开放职业学院，"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以报你校的机电一体化吗？",
        "answer": "可以的，欢迎您报考我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-河南",
        "question": "河南文科216还有机会吗",
        "answer": "过了河南投档线是可以投档的，欢迎您填报我校！"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "您好，过了江西省2024年投档线都可以填报。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-武汉科技",
        "question": "老师，河南文科223，位次32万，可以被录取吗",
        "answer": "您好！河南2024年投档线为185分，过了当地投档线均可投档。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-录取",
        "question": "物理类425分报贵校的机械设计与制造（联合办学)有希望吗",
        "answer": "您好！欢迎咨询武汉科技职业学院，我校没有开设“机械设计与制造”专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-录取",
        "question": "老师，河南文科223，位次32万，填报第一志愿，有希望录取吗",
        "answer": "您好！您的分数已过河南省今年的专科投档线，是可以填报我校的。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-324分 有机会被录取吗",
        "question": "老师安徽物化政排名290352 ，324分，有机会被该校计算机应用技术录取吗",
        "answer": "根据去年我校在安徽的录取分数情况，您这个分数报我校计算机专业录取几率非常大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-湖北考生",
        "question": "湖北物生地考生299分报考贵校轨道交通相关专业录取几率大么",
        "answer": "您好！您这个分数是可以填报我校，有录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-武汉科技职业学院",
        "question": "物理方向341分录取概率大吗，投档比是多少",
        "answer": "湖北的考生根据去年的录取分数线，您今年的录取几率很大。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-湖北",
        "question": "请问湖北理科男生231分能报贵校吗？",
        "answer": "您好！欢迎填报我校，有录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-湖北文科",
        "question": "文科239贵校会录取吗",
        "answer": "您好！欢迎填报我校，有录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-填报",
        "question": "你好，湖北理科271可以填报贵校吗？",
        "answer": "您好！欢迎填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科307录取率大吗",
        "answer": "您好！欢迎填报我校，有录取几率。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-湖北理科考生",
        "question": "360进学校旅游管理或护理，康复专业可以吗？",
        "answer": "您好！欢迎咨询武汉科技职业学院，我校2024年招生并未开设以上专业。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉科技职业学院",
        "title": "武汉科技职业学院-报考咨询",
        "question": "请问河南文科271能填报该校吗？",
        "answer": "您好！您的分数已过河南省2024年专科投档线，可以填报我校。"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-武汉纺织大学外经贸学院",
        "question": "老师湖北美术生综合分500.8有机会被录取吗",
        "answer": "我校今年预估线和去年类似"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "湖北物理考生459分，报你校的电气工程及其自动化或电子信息专业能被录取吗",
        "answer": "志愿靠前填报，希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-专升本",
        "question": "请问贵校专升本是在本校升吗",
        "answer": "我校有专科，也有本科，专科毕业可参加全国专升本统一考试，可报考我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取收费",
        "question": "请问湖北大文441有望录取贵校吗？贵校收费标准",
        "answer": "志愿靠前填报希望较大，不同专业收费不同，具体可电话咨询"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "物化地473服从调剂有希望吗",
        "answer": "希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "湖北 物生政460 122355 被会计学录取大吗？转专业政策是什么？",
        "answer": "志愿靠前填报希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-退档",
        "question": "投档后会被退档吗？",
        "answer": "在符合高考要求的前提下，投档至我校，无特殊情况，不会退档"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "你好，湖北省物化政高考443分报考服从调剂录取希望大吗",
        "answer": "我校本科物理预估线为452分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-投档",
        "question": "贵校投档比是多少，是1：1吗",
        "answer": "对"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "老师您好，甘肃理科考生389，位次83067，可以报考贵校数字媒体技术专业吗",
        "answer": "我校在甘肃有少量计划，可参考去年分数线和位次值"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-武汉纺织大学外经贸学院",
        "question": "山东文科政史地组合477排名23的位次可以报考贵校的英语专业，或者是国际贸易专业吗？",
        "answer": "有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-咨询",
        "question": "湖北省美术生文化课354，专业课201综合524.4有机会报考吗？",
        "answer": "志愿靠前填报有希望"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "湖北物理考生442可以报考贵校吗？宿舍条件如何？如何分配？转专业如何？",
        "answer": "我校本科物理预估线为452分"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-录取",
        "question": "湖北理科316分可不可以报本校的机电一体化这个专科专业",
        "answer": "可靠前填报我校"
    },
    {
        "schoolName": "武汉纺织大学外经贸学院",
        "title": "武汉纺织大学外经贸学院-武汉纺织大学外经贸学院转专业政策如何",
        "question": "浙江省考生位次132562，分数532，选科政史生，可冲贵校哪些专业比较稳，贵校转专业政策如何",
        "answer": "志愿靠前填报希望较大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-招生",
        "question": "老师你好，湖北考生399可以录取吗？",
        "answer": "请问是什么类别的考生啊，普通历史物理吗？？https://www.hb-green.com/izs-index/artdetail?id=26393 可以电话或者加入QQ群咨询"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-湖北生态工程职业技术学院",
        "question": "您好，江西美术生文化291专业246。综合分453。高职排15300。有机会上贵校吗？",
        "answer": "https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26403 可以报，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取江西物理组有招生计划吗老师如果有请问开放几个专业呢",
        "question": "290有希望上贵校吗老师",
        "answer": "https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26403"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-湖北生态工程",
        "question": "湖北历史270报考希望大吗",
        "answer": "填中外合作办学https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26393"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "湖北理科328能否报能？能否录取？能否专升本？",
        "answer": "可以尝试多组同时填报https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26393，物理组C55810、C55811、C55812可以同时填报，可以专升本"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "2024理科高考生340进入中草药栽培与加工技术专业的可能性大不大",
        "answer": "https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26393可以物理组多组同时填报，把C55810中草药栽培专业填在最前面后边再填C55811或C55812"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "你好，我是四川应届考生理科，位次267515，375分，有希望被录取吗？",
        "answer": "一志愿填报录取几率大，四川代码4852"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "有希望，一志愿填报，安徽代码1660"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "question": "河南考生文科262能录取贵校吗录取概率大吗",
        "answer": "可以冲一冲，河南代码9784 https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26396"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-报考",
        "question": "老师你好，河南文化290，艺术196有希望吗",
        "answer": "https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26396 一志愿填报录取几率大，欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-湖北生态（录取）",
        "question": "老师湖南物理类总分293排名291605填报贵校什么专业录取机会大",
        "answer": "一志愿填报有希望，湖南代码4263"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-河北考生",
        "question": "河北物化地考生333分343407名可以报考贵校吗",
        "answer": "可以报考，河南代码0962"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-河南",
        "question": "河南文科321能报贵校大数据与会计专业吗？",
        "answer": "可以报，https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26396 欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-咨询",
        "question": "老师您好，请问四川理科女生362分位次273268可以被贵校录取吗？可被贵校录取什么专业？服从调剂",
        "answer": "可以报，欢迎报考，建议勾选服从调剂https://www.hb-green.com/index.php/izs-index/artdetail?id=26394"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-广东全文366机会大吗",
        "question": "广东考生全文366省排名158888进入贵校机会大吗",
        "answer": "可以冲一冲，广东代码13801"
    },
    {
        "schoolName": "湖北生态工程职业技术学院",
        "title": "湖北生态工程职业技术学院-录取",
        "question": "你好，贵校今年在广西招生吗，广西历史类357，区内排名75922，报考录取机会大吗",
        "answer": "一志愿填报录取希望大，广西代码D801"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-湖北美术生",
        "question": "综合分463能报名贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "湖北理科345可以报你校的机电一体化或者是电气自动化技术吗？、",
        "answer": "你好，可以填报有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-湖北科技",
        "question": "河南文科生239分，排名在30万左右，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-湖北科技",
        "question": "我是河南考生 理科368分 位次375509 报考贵校计算机专业能被录取吗 调剂的话可以转专业吗 有什么要求",
        "answer": "你好，这个分数第一志愿填报有很大希望录取，勾选服从专业调剂，录取机率会更大一些。在校学生大一上学期可申请转换专业。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "你好，可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "河南文科374，位次153894有希望被录取吗",
        "answer": "你好，这个分数参考往年录取情况有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "安徽省理科317 293172可有希望被贵校录取",
        "answer": "你好，一志愿填报有很大希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-358纯理可以报考吗",
        "question": "计算机或者al方面的",
        "answer": "你好，可以填报，有希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "请问旅游444可以报考贵院校吗",
        "answer": "你好，可以填报有很大希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-重庆市历史类",
        "question": "330分加上少数民族0分报考贵校哪个专业录取机会大",
        "answer": "你好，我校在重庆没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-院校代码",
        "question": "2024年的美术院校专业组及专业代号是什么，我的综合分498专科",
        "answer": "你好，可关注我校微信公众号： 湖北科技职业学院 上面有志愿填报指南，可以查询详细。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-咨询",
        "question": "您好 请问有历年专业录取最低分数线么",
        "answer": "你好，可关注我校微信公众号或是微信小程序 湖北科技职业学院 上面有相关信息"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "您好，河南文科419排位106137进入贵校的机会大吗",
        "answer": "你好，这个分数第一志愿填报有很大希望录取。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北科技职业学院",
        "title": "湖北科技职业学院-录取",
        "question": "湖北文科300分有机会录取吗",
        "answer": "你好，可以填报，冲一冲。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-录取",
        "question": "请问综合分414能录取吗，接受调剂",
        "answer": "可以冲一下"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-报考",
        "question": "老师你好，我是今年江西全文考生，分数是216排位是198301，请问可以报考贵校吗",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-体育",
        "question": "你好 贵校去年在我省体育的最低分及排名是多少",
        "answer": "今年我校是第一年在河北投放计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-河南体育职业",
        "question": "文科301体育106可以考上吗",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-河南体育特长生",
        "question": "文化课324 体育125 想走公费师范能报考贵校吗",
        "answer": "我们学校没有公费师范计划"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-湖北体育生",
        "question": "请问体育生文化300，综合分450，报考你们学校，录取概率大吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-湖北体育生",
        "question": "湖北体育生体育395文化275综合433可以报考吗",
        "answer": "欢迎报考"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-湖北体育生",
        "question": "湖北体育生文化341 体育438 综合499 报体育教育稳吗",
        "answer": "欢迎报考，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-河南体育生",
        "question": "文科309体育113今年综合分为66.9可以报考吗",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-录取",
        "question": "四川体育分92.3文化334能录取吗，如果能的话，能录取运动训练和体育教育专业吗",
        "answer": "欢迎填报，专业具体参照你们填志愿的书"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-录取率",
        "question": "河南女体育成绩115文化成绩235报考贵校机会大吗",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-咨询学校报考",
        "question": "请问文化分335，体育综合分447，语数外综合分170 今年可以报考本校体育康复专业吗？",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-湖北体育生",
        "question": "老师您好！我想问一下文化347 体育404 综合476分能上该该校吗？会不会滑档",
        "answer": "欢迎填报，问题不大"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-湖北体育考生",
        "question": "文化322 体育372报考本校有希望吗",
        "answer": "欢迎填报"
    },
    {
        "schoolName": "湖北体育职业学院",
        "title": "湖北体育职业学院-报考湖北体育职业学院",
        "question": "河南省理科270体育115，按照去年投档方式，综合分为70.8，按照今年重新改革的投档方式，综合分为60.5，能否报考该校体育教育专业，录取率是否很大？望告知",
        "answer": "欢迎填报，外省相对复杂，要看最终报考人数情况"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "湖北理科272可以填报吗",
        "answer": "我校湖北首选物理去年最低分264分，按照去年的分数第一志愿填报录取希望很大哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "河南考生文科247分，能被本校录取吗？",
        "answer": "我校去年河南省文科方向最低分251分，建议您第一志愿填报，服从专业调剂，还是有录取可能的哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-广东考生",
        "question": "招不招东考生，328理科有没有机会？",
        "answer": "不好意思，我校今年广东省没有招生计划。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "288，物理，湖北，能一定被录取吗？",
        "answer": "你好，按照我校去年的分数，第一志愿填报录取希望很大哦。是否一定能录取还是要看最终录取结果，不能那个确保一定可以录取的哈。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-提档比",
        "question": "贵校的提档比是多少",
        "answer": "今年录取还没有开始，还没有确定提档比，往年一般是1:1"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "你好老师，我河南理科306，请问能上学校什么专业，学校能专升本吗？学费一年多少",
        "answer": "你好，按照我校去年河南省理科最低录取分数，你的分数第一志愿填报我校比较稳。我校的专业是文理不限的，都可以报考。我校可以专升本，学费12300元/年-15300元/年不等，专业不同学费不同。更多问题欢迎咨询我校招生处：0712-2323777."
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "老师，河南文科223，填报第一志愿，可以被录取吗",
        "answer": "我校去年河南文科最低录取分数251分，可以参考一下，第一志愿填报有一定的希望。更多问题欢迎咨询我校招生热线：0712-2323777."
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-咨询",
        "question": "请问湖北理科男生231能报贵校吗？选哪个专业？",
        "answer": "我校湖北省去年首先物理方向最低分264分，可以第一志愿填报冲一下哦。我校的专业是文理不限的，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-咨询",
        "question": "河南理科282有希望吗？入学后能调换专业吗？",
        "answer": "同学，按照去年的分数，希望很大哦，进校后有一次换专业的机会。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "湖北物理方向开设那些专业，341分录取概率大吗",
        "answer": "我校的专业是文理不限的，都可以报考。按照去年的分数，341分第一志愿填报录取概率很大哦。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-河北物理",
        "question": "321可以报考吗",
        "answer": "你好，你是中职生还是普高生？更多问题欢迎咨询我校招生热线:0712-2323777."
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "湖北考生257有机会录取吗？",
        "answer": "你是中职生还是普高生？更多问题欢迎咨询我校招生热线0712-2323777"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-河南高考",
        "question": "河南考生文科279分可以上吗？可以报针灸专业吗？",
        "answer": "您好，我校去年河南省文史科目录取最低分251分，按照去年的分数录取概率很大。我校由13个专业，文理不限，都可以报考。"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-湖北孝感美珈河南253报考贵校有多大概率录取",
        "question": "河南253报考贵校有多大概率录取",
        "answer": "同学，建议第一志愿填报，有录取的希望哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-报考",
        "question": "河南 文科233分报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "同学，去年最低分251分，可以第一志愿填报冲一下哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-报考",
        "question": "河南 文科233分报考贵校有希望被录取吗",
        "answer": "同学，你的分数不是很高，建议第一志愿填报，勾选服从调剂，把志愿都填满增加录取概率哦"
    },
    {
        "schoolName": "湖北孝感美珈职业学院",
        "title": "湖北孝感美珈职业学院-录取",
        "question": "湖北历史类265有希望吗？",
        "answer": "你好，你的分数上我们学校的概率非常大，应该比较稳哦。"
    }
]